[警世] 千萬不要對毒撚們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

事緣爆紅動畫無職轉生嘅男主角前世嘅丁自己侄女被人捉到 後世強姦未遂 佢地覺得冇野好好睇

成班圍爐圍到傻咗 駁唔到就默默負皮

又吹到政治 政治得罪咗你啲乜 家陣男主角趁人訓咗揸佢波同除人底褲 關政治咩事

認真討論又話我唔想對你認真 =//= 唔認真又屌人假膠

=//=係面紅 唔係不等於

唔想圍爐 po咩台先有人